[估國家] 北京朝陽區青年路某小區，捕獲不戴口罩的外籍人士一名

唔知個鬼佬咩國籍
如果係俄羅斯就好笑啦

中國人是最和平的

當左係動物園家下？
retweet

明明零新增感染